香港哋，大家都咁辛苦，除了政府，另一原因

係業主，而家呢批手揸物業都係佢哋老豆老母俾首期甚至留俾佢哋。
佢哋勝在識投胎。
見有需求就抬高租金蝦蝦霸霸。
如果唔係租金高企，物價就唔使咁高。
業主唔使做就收人哋血汗錢生活，人哋做老細打工仔只求生存都咁難。
有時真想諗方案餓死呢班吸血鬼